仲交稅？屌你老母個政府都養唔熟

唔交又好
續張續張支票交又好